$25000 up list 求評 (itx case)

想用尼玩1440p 144hz gaming , 求評
張卡想用2080，但好似有d唔夠位，同想要有rgb

W: 210mm H: 334mm D: 372mm
大撚到mATX mini tower咁，我自問唔識欣賞呢啲所謂itx

再添d 啦

25k 2080

2080ti 差20% 貴一倍，不了

25000仲用itx 何必呢
btw尼你老母

冇咩位呀，我本身想用ultra wide mon, 都放棄左

點冇位法 間屋冇位定張枱冇位 通常有錢都解決到

其實係我平時起房打機，想玩埋vr,但房冇位，所以想build部itx pc,拎出廳玩vr. 雖然好煩但都好過大箱實做唔到咁玩法。
至於mon 就因為平身有部imac 佔左一半位，只夠放多個27inch mon。
有錢實解決到，不過係買過間屋

呢個箱
放itx版但係大到matx咁

同埋x52唔多夠壓9900k既熱情

25k都唔上ti?有啲浪費wo

不如俾啲心機鋪好啲線出廳好過啦

無位仲可以放到27吋月球都要讚下既

準備砌機都諗住咁配 唔超頻都壓唔住?

25k 用zotac
Phanteks Enthoo EVOLV Shift X Black ITX CASE強化玻璃側板黑色(Tempered Glass Windows)PH-ES217XE_BK HK$ 1299
1

Intel 8C16T Core i9-9900K Coffee Lake (3.6GHz,16M Cache,LGA 1151,14nm,Unlocked) CPU BOX w/o Fan HK$ 4429
1

MSI / 微星 RTX2080Ti VENTUS 11GB GDDR6 雙風扇顯示卡 (DI-N208TV1) HK$ 10500
1

MSI 微星 MPG Z390I GAMING EDGE AC Z390,DDR-4,LGA 1151,WiFi ac,USB3.1 Type A/C Mini-ITX M/B HK$ 1380
1

Corsair SF750 750W Micro ATX (SFX) 80Plus Platinum Cable Management 火牛(CP-9020186-UK) HK$ 1238
1

<SSD>Samsung 1TB 970 EVO Plus M.2 2280 MZ-V7S1T0BW PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟 HK$ 1755
1

G.SKILL Trident Z Series F4-3600C16D-16GTZKW DDR4 3600MHz 16GB Kit (2x8GB)白色邊髮絲紋鋁合金散熱片 HK$ 1920
1

Corsair Hydro Series H115i Platinum (CO-WC-H115I-RGB-PLATINUM) Liquid CPU Cooler 水冷散熱器CW-9060038-WW HK$ 1199
1

23720

唔超摸佢最低電壓無問題

用H200 就得, 唔駛買I
之後另外去買風扇,

BTW, 小心買黑藍箱,
上次買黑藍, 送錯黑紅,
EMAIL問佢, 佢話冇貨, 送坐黑紅先,
話可以PARTIAL REFUND,
最後我唔屌佢, 我要FULLY REFUND,
搞左一個月先退錢,
所以要小心

想問廳既藍芽電視 連接電腦 玩VR有無得諗

Ching邊度訂？官網？

2080風冷用唔到呢個箱,
會冇位俾佢吸風,
一定要轉水冷,
利申用緊H200,
打左陣PUBG, 15分鐘, 升到80度, 之後斷電停機

CPU方面
用緊8086k,
打機果陣燒到 6X度,
你用9900K, 會好可怕.

如果要轉DIY水冷, 個泵要放火牛位,
如果買RMx 系, 會太長, 塞唔入泵
除非玩軟管,
如果唔係要DIY, 冇手工底, 唔好玩ITX箱

ITX箱要好多RESEARCH,
目測 塊板供電粒散熱果個位
會頂住風扇,

c7cu最強itx
計到盡

都係NEWEGG

已噴水, 訂哂件, 再做過

雖然話itx箱黎講好大
不過我睇人地部機 其實唔算差

你張圖個人用緊咩卡？
我上網搵到有人都係 nzxt h200i, 9900k, 2080 fe.
我想學佢咁姐

散唔到熱,
肯L定

h200i 9700已經係極限黎啦，2080都要買blower版，唔係變火爐呀

9900K 真係哂料...
塊板都俾唔到咁多粒電佢玩,
我用緊 8086K 都已經 60度...
9900K真係...冬天暖品

唔係唔得既
2080ti fe+ x52 nzxt +8700k
打機cpu 7x~80

以前1080ti+d15s

補充，
1,H200係上到280排
2,用㙮式散熱，Gpu厚度最盡係5.2cm左右

2080tife/evga/inno都有~28cm卡
加280排9900k應該無問題，唔夠就上多1把做三明治
不過裝280排要有耐性
頂上12cm孔既14cm風扇加強抽風

我都咁玩，不過無上9900

分享下我砌Matx case

2萬3倒
買齊料未砌

X52都唔夠做佢？

拍片

睇你定義係咩
有人60度都話過熱

我就唔降頻就ok

Ps,有d想x52轉h100

x299 itx
9980xe
2080ti
4*16gb 2666 sodimm
dan sfx v4
asetek 545lc
intel 905p 480gb u2
nTB 2.5 hdd
sf750

唔失禮人掛

幾錢？

Rvz03啦
不過火牛位裝唔到rm series
要轉evga supernova

s用rvz03啦

咁多筆直又要細不如買部賊船one pro算

3000
15000
9000
7000
2000
絕版(1000)
4000
2000?
1200

4皮5

轉返z390itx, 9900k, 2*8gb 高頻ram, 970evo之類應該可以少兩皮

問題係dan sfx插到2080ti入面最細既itx，散熱一定成問題 好可能唔做得粗重野

箱考慮下ncase m1，大過呢d size既不如直接matx or atx

Rvz03基本上係散熱最好既itx箱

case直接睇reddit啦，唔洗睇黎睇去 sff case唔多

幾抵

我條list 大約2萬到，而家諗住買個ultra wide mon ,total 3萬

X62 auto9900k燒15min成90度

你講緊h200i 裝唔到rm?

唔係掛，我見人地好似可以60度，除非你oc, stress test

咩叫auto
人來

你都係用D錢黎學中文啦

我想你轉機箱做rvz03
不過rvz03裝唔到rm

明咪得，下下好似肥絲咁好咩

點解唔轉h400i

房冇咩位，而且唔會玩咩sli,自組水，最多換u ，ram ，卡。 睇youtube見人地咁build細細部，性能幾好，所以就想用200i

同你差唔多
最後出左H400i 9700K Rog Gene 同 Ryujin
咁啱出嗰時 大部分野都聖誕特價中

靚砌

個CPU咁慢
隻硬碟咁高轉速，會唔會好嘈？
隻火牛成$2300，你估真係白金制造既咩？？

但係個ATX機箱似乎擺唔落EATX主機板，同埋唔啱樓主嘅「ITX」form factor要求（樓主倒不如砌microATX機仲好？）

玩野

屌，比你講中，送左黑紅我屌佢老母
想問ching你係email newegg搞退錢？有冇得叫佢換返黑藍比我而唔係退錢？

唔撚駛EMAIL佢
係NEWEGG到直接禁REFUND, 安排DHL上門收貨,
一蚊都唔駛俾, 佢仲會FULLY REFUND

岩岩睇到呢個nouvolo steck, 唔錯
9900K 減電壓, all core 4.7G/ 或者幾粒core 5.0/4.X咁用,
應該240mm水冷壓得住

呢個我都睇過,
想塞套4980HQ入去...

而家玩small form factor興呢種CPU/GPU分房訓既設計
淘寶都有款好似呢隻, 1000蚊多D到, 都係用鋁做骨架